{
  "Unknown": "不明",
  "Poké Ball": "精靈球",
  "Great Ball": "超級球",
  "Ultra Ball": "高級球",
  "Master Ball": "大師球",
  "Premier Ball": "紀念球",
  "Beast Ball": "究極球",
  "GO Safari Ball": "GO狩獵球",
  "Potion": "傷藥",
  "Super Potion": "好傷藥",
  "Hyper Potion": "厲害傷藥",
  "Max Potion": "全滿藥",
  "Revive": "活力碎片",
  "Max Revive": "活力塊",
  "Lucky Egg": "幸運蛋",
  "Max Mushroom": "極巨菇菇",
  "Lucky Trinket": "亮晶晶首飾",
  "Single Stat Increase": "Single Stat Increase",
  "Triple Stat Increase": "Triple Stat Increase",
  "Incense": "薰香",
  "Incense Spicy": "Incense Spicy",
  "Incense Cool": "Incense Cool",
  "Incense Floral": "Incense Floral",
  "Mystery Box": "神秘盒子",
  "Daily Adventure Incense": "散步小薰香",
  "Coin Bag": "重要的寶箱",
  "Incense Day Bonus": "Incense Day Bonus",
  "Incense Night Bonus": "Incense Night Bonus",
  "Lure Module": "誘餌模組",
  "Glacial Lure Module": "冰寒誘餌模組",
  "Mossy Lure Module": "藥草誘餌模組",
  "Magnetic Lure Module": "磁鐵誘餌模組",
  "Rainy Lure Module": "雨露誘餌模組",
  "Golden Lure Module": "黃金誘餌模組",
  "X Attack": "力量強化",
  "X Defense": "防禦強化",
  "UNDEFINED": "未定",
  "Zygarde Cell": "基格爾德・細胞",
  "Zygarde Cube": "基格爾德多面體",
  "Razz Berry": "蔓莓果",
  "Bluk Berry": "墨莓果",
  "Nanab Berry": "蕉香果",
  "Wepear Berry": "西梨果",
  "Pinap Berry": "凰梨果",
  "Golden Razz Berry": "金色蔓莓果",
  "Golden Nanab Berry": "Golden Nanab Berry",
  "Silver Pinap Berry": "銀色凰梨果",
  "Poffin": "寶芬",
  "Camera": "照相機",
  "Stickers": "貼圖",
  "Postcard Book": "明信片收納冊",
  "Incubator ∞": "無限孵化器",
  "Egg Incubator": "孵化器",
  "Super Incubator": "超級孵化器",
  "Pokémon Storage": "升級寶可夢盒",
  "Item Bag": "升級包包",
  "Postcard Pages": "明信片內頁",
  "Sun Stone": "日之石",
  "King's Rock": "王者之證",
  "Metal Coat": "金屬膜",
  "Dragon Scale": "龍之麟片",
  "Upgrade": "升級資料",
  "Sinnoh Stone": "神奧之石",
  "Unova Stone": "合眾之石",
  "Gimmighoul Coins": "??????硬幣",
  "Sweet Apple": "甜甜蘋果",
  "Tart Apple": "酸酸蘋果",
  "Crowned Sword Energy": "Crowned Sword Energy",
  "Crowned Shield Energy": "Crowned Shield Energy",
  "Fast TM": "一般招式學習器",
  "Charged TM": "特殊招式學習器",
  "Elite Fast TM": "厲害一般招式學習器",
  "Elite Charged TM": "厲害特殊招式學習器",
  "Meteorite": "隕石",
  "Rare Candy": "神奇糖果",
  "Rare Candy XL": "神奇糖果XL",
  "Fusion Resource Dawnwings Necrozma": "Fusion Resource Dawnwings Necrozma",
  "Fusion Resource Duskmane Necrozma": "Fusion Resource Duskmane Necrozma",
  "Fusion Resource Black Kyurem": "Fusion Resource Black Kyurem",
  "Fusion Resource White Kyurem": "Fusion Resource White Kyurem",
  "Fusion Resource Icerider Calyrex": "Fusion Resource Icerider Calyrex",
  "Fusion Resource Spectralrider Calyrex": "Fusion Resource Spectralrider Calyrex",
  "Raid Pass": "團體戰入場券",
  "Premium Battle Pass": "特級對戰入場券",
  "Star Piece": "星星碎片",
  "Gift": "友情禮物",
  "Team Medallion": "轉隊獎章",
  "Route Maker": "Route Maker",
  "Remote Raid Pass": "遠距團體戰入場券",
  "S Raid Ticket": "S Raid Ticket",
  "Mysterious Component": "神秘零件",
  "Rocket Radar": "火箭隊雷達",
  "Super Rocket Radar": "超級火箭隊雷達",
  "Shadow Shard": "暗影碎片",
  "Purified Gem": "淨化結晶",
  "Max Particle": "極巨粒子",
  "Max Particle Pack": "極巨粒子組合",
  "Ticket": "入場券",
  "Extra Ticket": "額外入場券",
  "GO Battle League Timed Research Pass": "GO對戰聯盟限時挑戰入場券",
  "Evergreen Ticket To Gift": "Evergreen Ticket To Gift",
  "Deprecated 1": "Deprecated 1",
  "Safari Ticket: Seoul": "Safari入場券：首爾",
  "Safari Ticket: Barcelona": "Safari入場券：巴塞隆納",
  "Safari Ticket: Mexico City": "Safari入場券：墨西哥城",
  "Safari Ticket: Tainan": "Safari入場券：台南",
  "Ticket City Safari 04": "Ticket City Safari 04",
  "Event Ticket 01 To Gift": "Event Ticket 01 To Gift",
  "Event Ticket 02 To Gift": "Event Ticket 02 To Gift",
  "Event Ticket 03 To Gift": "Event Ticket 03 To Gift",
  "Event Ticket 04 To Gift": "Event Ticket 04 To Gift",
  "Event Ticket 05 To Gift": "Event Ticket 05 To Gift",
  "Event Ticket 06 To Gift": "Event Ticket 06 To Gift",
  "Event Ticket 07 To Gift": "Event Ticket 07 To Gift",
  "Event Ticket 08 To Gift": "Event Ticket 08 To Gift",
  "Event Ticket 09 To Gift": "Event Ticket 09 To Gift",
  "Event Ticket 10 To Gift": "Event Ticket 10 To Gift",
  "Pass Points": "Pass Points"
}